簡單818治大陸鬼方法？

遇到搞事嘅請巴打圍完請佢，搵記者或拍片要佢證明香港人身份⋯例如ID

大家覺得可唔可行？

如果有鏡頭影住，其實最簡單直接應該係係大聲問
你係咪警察呀？你係咪大陸落黎嫁？

如果係自己友，聽到呢兩個疑問肯定以諗都唔洗諗既速度答「唔係」，再自行循循善誘，告知818係和理非場

如果係差佬，之前都比記者篤爆過幾次，一係支吾以對一係敗走

如果係北佬，答個陣有口音已經露餡，唔答等於身有屎

鏡頭記錄在案，係有人滲透入示威者要煽動情緒，唔係示威者自發